「欄后」呂麗瑤性侵案 男教練被捕

香港體壇去年驚爆性侵醜聞，有「香港欄后」之稱的港隊田徑跨欄女將呂麗瑤，趁去年11月30日凌晨踏入23歲生日，於社交網站Fb發貼，披露在14、15歲未成年時曾遭男教練性侵犯。警方隨後跟進案件，據了解，警方於今日較早時候，以涉嫌非禮拘捕一名男子，惟疑犯報稱不適，要送院治理。

真係做

屌香港女人有個西真係大哂

炒車

有連登嘅集氣
終於有勇氣報？

一年要炒幾多次

#Metoo

真係拉
十幾年前都有證據拉

又炒

連登大炒車

報警洗同連登仔交代咩

自己教練都告

炒咩車

一路都話佢唔報警姐

去到法庭判有罪先算啦

連登一年究竟要有幾多次車禍

俾你地日講夜講
唔報點見人

問佢做乜唔報警都算炒車？

報警駛撚同你班連登仔講咩

炒乜車，連登仔主流民意不嬲叫佢報警喎

終於捨得報警

波台狗炒哂車 考慮完使同你講

咁佢依家報左仲唔叫炒車叫咩

柒就認啦

上訴有罪先算啦

係炒都係班認同唔報警嘅炒

人地一早報左要唔要落廣告通知你？

女權當道
男女平等只係建基於女性冇任何利益前提下

炒乜撚 差佬自己做野 欄后肯落口供啦咩？

其實連登仔唔係一路都屌緊佢人格謀殺個教練咩

刑事唔洗當事人報警差佬都可以做野
同個八婆有冇報警冇關係

判左有罪先講

Lm食花生

笑撚死,大大巴打落某d連登仔度

屌你老味 公海班人真係個個A字膊

連登仔一路都叫佢報警wo

明顯係得分, 邊撚度炒車?

炒乜鳩車
呂麗瑤一日未報警
被指摘一方不嬲都係以無罪論推定

再者, 呢件事裡面女事主唔使巡法律途徑去損人聲譽
連人地可以自辯嘅機會都冇
係對所有人都唔公平
呢樣麥明詩一撚早串鳩佢

重有, 邊個話拉咗就係一定有罪
依家佢只係嫌疑,
一日未上庭審一日都未可以作定論

最後, 按新聞所指
呂麗瑤有冇報警都唔知
警方就拉咗人
呢個係噩夢開始
因為人人都可以喺fb 留一句metoo
警都唔使主動報就有警義幫你查案
呢個係好恐怖㗎

終於報警

呂麗瑤仍然係無報警
依家只係警察自己拉人

等睇連登仔告又屌唔告又屌

我拋左咁多西瓜落海， 算唔算有成果
他日呂小姐挖到賠償， 記得可憐下小弟拋西瓜拋到破產

成班柒頭少少常識都無，新聞邊度有講報警 差佬自己做野搵人咋

上到法庭有罪先講la

報案張紙同檔案編號呢？

神炒車

炒你老母，冇呢d輿論壓力點逼佢行動，最緊要係幫到件事重返正軌，步入司法程序

搵下獎門人個post睇下有幾多正義登仔叫藍潔瑛報警先

香港體壇去年驚爆性侵醜聞，有「香港欄后」之稱的港隊田徑跨欄女將呂麗瑤，趁去年11月30日凌晨踏入23歲生日，於社交網站Fb發貼，披露在14、15歲未成年時曾遭男教練性侵犯。警方隨後跟進案件，據了解，警方於今日較早時候，以涉嫌非禮拘捕一名男子，惟疑犯報稱不適，要送院治理。

可以係警方主動調查，唔一定係呂麗瑤報警

話人炒車個d小心自己炒左先

冇講過佢報警
而家重要濫用埋警力
正臭雞黎

如果到時法庭判教練無罪
麗瑤咪又係咩事都無 根本無得輸

連登仔得一分 又維護香港法治
暫時今個月炒車vs得分係1:1

見到班「炒車撚」見一個block一個

煩撚夠未

鳩估，差佬見到佢係機場想離港就怕佢走佬，之後咩都唔理就拉左先。

(如果係條女報警就直接踩上條友屋企拉啦，駛咩等到去機場）

炒乜撚，煩到

後欄搖

但理論上當事人報警，警察先會做嘢
有錯請更正

點睇都係扭盡六壬話無必要報警既婦團炒車喎

永遠都會有人將所有連登仔歸納為同一意見嘅人

以後d人提起呂麗瑤
無人會記得佢係跨欄
只係會話哦呂麗瑤 比人性侵 metoo果個呀嘛

判左先講

邊到有講佢去左報警
之前未報林鄭都已經落左order開始查

屌你老母 炒車撚 係咪唔識睇字啊？

而家差佬拉人，即係逼欄后上水，有花生食啦

ON9

咁拉黑社會個d係咪等人報串先拉人呀

刑事案差佬主動執法

又炒 no eye see

個時報左警話佢無報就炒...
之前講係事實...
柒係你

連登仔準備好出庭做人格擔保未

「逼佢行動」 講出黎你自己笑唔笑？

維護世界和平都靠你喇

又可以入黎睇戇鳩仔打炒車兩個字

你叫瑤瑤準備上庭好過啦

你地唔好撚d炒車撚啦 佢地一收到消息開開心心想笑9主張報警嘅連登仔炒車 點知呂心諗仆街 又話香港人好善忘 依家點收科 邊個炒都未知 炒

報又比人屌 唔報又比人屌
一陣入罪又比人屌 告唔入又比人屌得仲甘

啱啊

已經唔知邊個炒車

你唔撚識字定係少少常識都無

你柒夠未呀炒車狗

有班傻鳩係唔係都衝出黎叫「炒車」

但冇人講到炒左響邊

邊有人屌佢報警 不嬲支持

高調拉人 低調放人

到呢一刻話件事無人報警就炒...
唔明係2018年1月28日或之前寸佢唔報ge炒係邊

炒咩車呀, 究竟

行政長官林鄭月娥主動回應，香港女子跨欄代表呂麗瑤報稱10年前遭教練性侵犯事件。

林鄭月娥說感到好難過，對呂麗瑤勇氣敬佩，作為一個市民，為對方勇敢行為鼓掌。作為特區政府行政長官，會嚴肅處理小朋友或少年人遭性侵犯事件。她已聯絡警務處處長要求跟進，警方會竭盡所能積極跟進。

成班盲人上連登睇post唔睇內文

邊度寫呂麗瑤有報警呀

笑人炒車之前睇下內文先學人恥笑啦

明明一路d post推既都係叫佢報警/警察做野, 依家唔係中左咩? 炒左d咩野

女人治港

告法庭二次傷害佢

涉嫌非禮一名男子

連登仔字都唔識多個係咁上下

其實係班on9炒車撚炒車

告唔入佢已經搞鳩到人唔屌得呀

記得之前好似話有差佬聯絡佢，佢話唔落口供唔合作丫嘛，所以先冇12月開始做野。

而家到底係咪佢報左警落左口供

屯門KennyS

告又屌唔告又屌,持平d睇埋下半場再屌啦。

佢咁都告得入我細過同人互揸賓周都告得人啦

似笑9佢唔報警拎光環多d

又唔好話哂全部連登仔，果班柒頭係少數啫
一見到標題就興高采烈衝入黎話炒車，笑撚死人咩

之前成班話呂麗瑤屈個教練
仲post晒相話個教練係清白，俾女權屈
結果而家拘捕個教練咁代替d咩
仲唔係炒車係咩

炒車撚自炒 點兜呀大佬

其實不論佢報唔報警
都總會有班文盲出黎話炒車

而家起訴左啦？告入左啦？

果班假膠可能少數, 但有班跟風小學雞唔少人數嫁

炒咩車
唔係連登仔比勇氣佢，佢邊會報警

連登仔自我中心到自大
輸打贏要

都係既，睇上面d comments就知

D人係叫佢報驚 比返個公道自己喎
幾時有炒車

係咪教練唔聽西環電話?

代替

屌你老母
究竟佢地幾個月冇上過連登睇post
定係文盲唔知炒車點解

結果都係未報

而家瑤瑤有無報警落口供都未知 最好差佬無人證物證下起訴，睇下瑤瑤會唔會出庭

其實只要任何post有正反意見
連登仔無論如何都會炒車
所以要令連登仔係呢個post炒埋車都好簡單：

我唔信呂麗瑤有報警

就算判左教練無罪
都會講到係因為太耐 唔夠證據 唔係冇做過
明知告唔入都肯站出來
最後都會被冠上勇敢 女性典範

炒車撚玩開左右互搏, 無論發生咩野事都可以講成「連登仔炒車」

最慘瑤瑤仲未站出來

呢班人柒到仆街

隻臭雞肯死未？
自己爽完過橋抽板
落地獄啦

笑撚死
炒車撚

唔係差佬自己做野咩

一日未知審判結果, 都未知他是否有罪

其實就算篇新聞話有報警都唔算係炒車啦
不嬲都係笑佢出完POST就一直拖唔報警，如果係拖足成到呢個半月到呢一兩日先報警，咁都已經係有心拖慢 (即係「考慮」)
除非新聞話成個月前就報左警而今日先公布，咁先算炒車

普通人俾人偷電話就hea得就hea 要自己蒐證 有證據都唔做嘢
metoo就連案都唔使報 幾十年前嘅嘢都摷到

話炒車個班友智商有幾多？
小朋友覺得自己好獨特好撚醒？

留意番 冇一隻字係話佢有報警

成班人以為捉就代表有罪。

連登仔今次炒車炒得抵啦

炒乜撚車
一來連登仔係屌佢唔報警
二黎法庭都未判佢有冇罪，有冇呢件事都成問題，警察拉人就當佢有罪？

深水埗coldzera

全港大塞車！

懶醒以為自己個班撚樣話人炒車
點知自己先係車毁人亡

班炒車撚係唔係小學生?

樓上班話人炒車既炒車撚自炒

終於報警
距離真相又近一步

黑警自己跟進
好睇了

逼瑤瑤上水

獵巫

垃圾西女
利用metoo上位
依家廣告費賺撚到fatfat
再求其叫警察拉教練

警方表示，已就事件主動與事主接觸及錄取口供

之前成日講到教練無辜咁
係嘅教練唔出嚟吠咩

成日都話炒車
係咪覺得自己眼光好獨到？
你咪又係馬後炮

成班弱智連炒車都唔知係乜

無啦啦會唔會咁得閒屈人非禮呀
如果真係告得入就好啦 成班撚樣一日到黑淨係識講女人全部都係雞係公廁

你條廢柴當初咪一樣聲大大咁狙擊葉希臨

屌你班警察係咪戇鳩架！二次傷害我地瑤瑤

判得入先算啦

是但google都搵到一堆老屈，你可以縮返入老母個閪了

Metoo風氣盛行 啲白婆人講佢又講
如果真喺告唔入就好啦 你呢啲撚樣一日喺到黑是非不分
名正言順拆撚咗條白婆個光環

依照第一頁D人既邏輯

判有罪 > 炒車
判無罪 > 炒車

佢而家係話自己初中已經被教練性侵犯呀

btw 冇睇新聞都算啦 仲要衝出黎同人講
開房後不忿遭避開遂虛報強姦 美容師被情慾短訊出賣今認罪
[url]
[/url]

原來已經報左案兼錄埋口供
連登仔

條撚樣搞到人雞毛鴨血仲要毫無悔意真係世界級

鍵國勇士Unexpected當年貼葉希臨街招，炒車後縮骨否認話人改圖屈佢

Source?

告得入先算啦

話炒車班柒頭有冇3歲智商

東方，廢時貼link

成堆人沖出來柒

又話支那#metoo當叛國？

考慮完了

寫幾隻字"Me2"犬就拉人，咁有埋片親口講被共狗姦呢？？？？

就算真係有D精神問題，佢唔撚係人呀？？？？

其實知唔知咩叫炒車?
呢單野佢當日爆ME TOO 然後乜撚都唔做 又唔同警方合作 咪問佢考慮完未囉
甚至係當年佢聲稱教練性侵犯佢個陣就要報警啦 拖到今時今日ME TOO歪風先黎講為乜
講果啲傻仔衝出黎柒

似冇報警
係警察做野

條女主動比個教練上
之後教練唔通出黎話你騎埋上黎玩女上男下都係強姦？咁呀？
用下腦都知
女人一句話佢比人呃上床係大撚晒

連登仔：我一路剩係叫佢報警、判左先講

強

烈

譴

責

蝗

家

猶

犬

攞

明

歧

視

！

！

！

假新聞

炒哂車

呂麗瑤遭性侵︰警拘男教練 已主動接觸事主錄口供
01月29日(一) 20:08更新

警方表示，已就事件主動與事主接觸及錄取口供，並於昨午拘捕一名76歲本地男子涉嫌非禮，案件由九龍城警區重案組跟進，被捕男子已獲准保釋候查，須於2月上旬向警方報到。據了解，疑犯姓黃，為呂的前教練。

香港體壇去年驚爆性侵醜聞，有「香港欄后」之稱的港隊田徑跨欄女將呂麗瑤，趁去年11月30日凌晨踏入23歲生日，於社交網站Facebook發貼，披露在未成年時曾遭男教練性侵犯。警方經調查後，昨日在機場以涉嫌非禮拘捕一名返港男子。疑犯報稱不適，需送院治理，目前留醫北大嶼山醫院。

？

連登仔經典一撞

主動接觸

連登仔

考慮完未？

係受高等教育地方講女權真係cls
根本係香港男女一早已經平權
係女人話自己係弱者拎著數
成日話讓下女人仔
睇怕香港遲早有男性平權運動

之前成日講到教練無辜咁 ??
你仲未明
有無性侵 係當日出事個陣就要報警啦
拖10年等#METOO 先黎講做乜?

講到口臭都仲話幫教練開脫

呢條時事台噴精on99咁

邊撚度話佢有報警啊，警犬自己做嘢咋，炒你老母車咩

以前細個成日比女手指篤賓周
睇黎我都要#metoo下

篇新聞邊到有寫呂有報警呀
而家到底邊一邊炒緊車都未知

我入嚟睇連登仔搬龍門架, 開始左未 ?

唔係警察主動調查？

😂😂

FB班未審先判撚炒晒車

有你呢句呂麗瑤實好放心，個教練判硬有罪都似

一直都冇報警呀
係最初差佬搵佢, 佢唔協助落口供之嘛
而家終於考慮清楚啦

推po睇集體炒車

屌你老母，告完你一蚊都唔使跌，而被告就要燒銀紙請律師去打。

就算打得甩都唔見幾十萬。

女權撚從來都唔會為生活係水深火熱之中既女性 例如 中東 / 印度女人爭取權利

唔係咁講呀
如果呂畜唔報警，連林鄭都炒車架

仲未計要洗返一百幾十萬去請律師打。
法律面前窮人含撚。
就算打得甩除左唔見錢，心理生理仲有名聲都比人一句metoo就玩謝哂。

人講炒車 就個個跟住講

明明連登主流就叫佢報警處理

個教練有無做都好都叫法庭去判定

一直屌緊既係佢唔報警唔同警方合作

今次好波呀

話炒車嘅都可以block定

雖然話報左警係比較好d 但仲未解釋非禮後仲搭住個教練影相幾次係咩玩法

轉移DQ視線

上庭咪講囉

唔撚信炒車

成班炒車撚唔想面對

班垃圾連登仔潛水？

警察無證據， 唔可以拘捕， 最多協助調查

個教練隨時甩左條罪

冇話佢冇做 一直都屌緊未審先判 上面班傻閪炒乜撚車

d女人真係好撚鍾意屈人

個男教練最後無罪
呀爛後 你就有排俾人恥笑

屌拉黎做樣告得入先再講抄車啦

無人證物證可以起訴?

律政司要夾硬黎無話唔得架

仲有點解唔幫賓賓爭取最低工資

只係想講大家好難服侍

ok，呵返

多謝
我都想睇結果

炒撚哂車
你班柒頭仲唔鳩認
先係話人地 搏上位 已經tbb睇上腦
話人地作故仔呢家人地警都報埋
柒撚到盡頭 你班戇鳩八公

好野，推返上黎
留名食花生

根本林鄭話左查就無得唔查
dq周庭都係
香港以前係唔係人治就唔知
宜家就一定係

連登仔呢種生物 真係
好撚嘔心

Lm bin c

咁多位連登仔應該滿意啦

新聞都講緊係警犬自己去搵佢
幾撚時報過警？
你柒到無限遠？ 戇鳩仔

你作為連登仔一份子真係好撚嘔心
拉低哂其他正常人質素

根本事實教練就係有搞過佢
如果唔係都唔會講啦，唔通真係老屈，話晒都算公眾人物

不過佢又講大話，明明仲同人搭晒膊頭講到唔敢埋身咁

一開始想拎光環，俾你連登仔日日咁講谷氣先報警

咁即係話呂小姐向黑警俾左有口供

呂小姐有權唔俾的

炒咩鳩野車
大把人屌佢唔報警
而家警左咪等官判

如果一早有報而連登仔仲屌嗰啲就叫炒車
依家咁樣唔係百屌成材咩

警察先生，佢又話告啦喎

雞嚟㗎？連登仔叫你報驚就報驚呀？咁冇性格嘅？

到時可能掉翻轉拘捕呂me2

支持教練
為左男性未來50年既福祉
一定要贏啊

小學雞定冇得翻牆，外國好多性侵都係十幾年耐，美國最近個單都係十幾年

老老實實 咁都告得入
香港男人可以切J

報左驚唔可以係老屈 ？

連登仔好難服侍
報警又屌，唔報警又屌

唔可以網上講句野就去查？

疑犯咋
帶佢返去錄口供都得啦
樓上咁多人都乜野

重出乜鳩聲，成班連登仔真係得閒就劣吓自已鳩仔算，當日幾撚多係係話佢講幾句，扮野，呃 like ，所以唔報警。重出曬相，又拖手，又疊『溥』頭，話人老作。

依家個個改口話個陣屌佢唔報警，冇話佢老屈

利申：如果冇證據支持教練無罪

係咁意落份口供姐，咁多年前邊有證據 比著我係教練真係告佢搞到我名譽上損失

你又知主動，定係你係19，要維權

係咪想keep住人氣又係到炒作

終於報啦

姓呂果條友消失左 而家係刑事案加上林奠話要查 唔通唔查咩

政府企圖轉移律政犯法視線

麗瑤報警唔駛你教

呂麗瑤個閪係咪八達通黎

支持呂麗瑤上庭作證

終於肯報

點解咁多人覺得係佢報案

其實係警察做嘢咋喎

叫佢報驚遮，又唔係話無宜件事

連登仔準備好炒車未

告唔告得入都玩晒
告得入→教練有做過
告唔入→唔代表教練冇做過

公我贏，字你輸

炒車撚炒車咁趣緻

連登終於做到啲嘢

收皮啦後欄王后

蘋果話係慈母搵第三者游說佢落口供喎，即係到呢一刻欄后都唔係主動報警架喎，點炒車呀

根本一路D人屌既係佢要METOO又唔報警喎。依家睇返佢一樣冇變過，只係人地做晒所有野黎半推半焗佢落口供咋喎

報又屌唔報又屌
香港女人有個西係連登就係罪人添

最尾都係冇報到警

咁個被告告唔入 告人嗰個不嬲都係冇後果架啦 唔通告唔入就要懲罰告人嗰個？

拉得好
襯件事淡左煲大返佢

連登仇女毒撚認清事實用下腦啦

話人老屈果啲係咪出世少左個腦袋呀

但有推仇女毒撚一開始係話人老屈嫁

堆

欄后考慮完畢, 決定報警

炒你老母車咩, 得個女人把口係度講, 咩證據都冇拎出黎, 幫個教練都係天經地義, 知唔知咩叫炒車呀你老母

"如果唔係都唔會講啦"係乜野道理黎, 有左你香港法治更上一層樓
罪名成立!
原因 : 喂, 如果唔係真既受害人都唔會無啦啦咁講啦

判案話咁早

仇女毒撚咪繼續話人老屈
總之所有野都係老屈

一個公眾人物大大聲當住全世界老屈人搞佢
唔係大仇口就係無腦

冇老屈？點會冇老屈，女人是原罪呀

你大陸黎架, 玩扣帽子?無啦啦標籤我係仇女毒撚
而家係無證無據喎, 真係就憑你果句"如果唔係都唔會講啦"定罪呀唔通?比D智慧啦, 人講咩就信咩, 係咪咁天真呀你真係?

咁冇查又憑咩話人老屈呀
你有話人老屈？你係仇女毒撚咩？

屌而家成功爭取呀 ok?

呢排 dq 完周庭 林鄭咪叫差佬做野轉移視線囉

咁你又講咩根本事實教練就係有搞過佢呀, 你知事實呀?
講撚到條女講既就一定係事實咁

單野一日未判, 我梗係有權懷疑你老屈架啦, 我冇權懷疑你老屈=條女講既一定係真=咁唔撚洗查啦屌你老母

但而家差佬係以 「非禮」 拉左教練
同呂麗瑤聲稱既 「性侵犯」 差好遠喎

呂主動喺fb講岀黎=事實 無理由玩自己屈教練
連登仔質疑=仇女毒撚屈呂

同埋依家講佢有協助調查ja

好心你30 歲人就認真搵份工做下啦

連登毒撚幾時都係性侵／強姦既最好朋友

次次見到有關女性既post
都會出現好多冇邏輯既言論
同某宗教邏輯一樣

我估第時無啦啦俾人告殺人都要自己提供證據冇殺過先冇事

分析下姐，你都可以分析下點解佢係老屈，講得通咪得囉

見唔到懷疑喎
明確係老屈

摸閪算非禮定性侵？

欄后 又名 後欄之后

我就唔會咁武斷話佢老屈, 但係起碼我唔會呢個階段就彈出黎講話個教練一定有搞條女
喂, 你就話講下姐, 人地就仲未被人告就冇左份工, 仲要比你呢種白痴係度指指點點, 呢D又點計呀
聽撚住啦, 一日未定罪, 佢都係無辜, 你玩埋呢D未審先判係民智未開既地方先會有

之前好多仇女毒撚話老屈嫁，唔知去晒邊

報又點，宜家查到真相喇咩？
on99懶醒

報警都可以成功爭取
民建聯真係最適合代表香港既政黨

好似係差佬主動搵工而唔係報警
應該係呢期dq 完周庭所以整單野轉移視線

呂后無啦啦話俾人搞都係果啲原因

1,以前心結，無啦啦想講出黎舒服啲。啲女人思想係咁撚樣
2,有朋友遇到類似事，想講出黎鼓勵佢

但又講大話話唔敢太接近個男，事實係搭晒膊頭。講大話係順便拎光環，因為佢自己冇諗過報警，點知講得太明顯俾人查到係邊個仲要有相證明係搭晒膊冇野咁

唔報警係因為佢根本冇諗過告個教練，純粹係上面啲原因先講件事

雖然冇開名，但講到咁白係人都查到係邊個，所以唔報警查清楚就變相對男方唔公平。
如果男方冇做過當時就應該企出黎澄清逼呂回應

不過依家都好，警察做野事情繼續發展落去

當然，可能真係咁大仇口老屈佢

唔洗轉移都冇人理

冇講過話欄后自己報警wo!

小朋友揸車 冇車牌 無經驗 淨係識鳩衝 結果係點 米釀成車禍羅

笑死
之前有個post問佢仲要考慮幾耐

連登炒車 VS 林病同一哥炒車

有證據咩？ 又係到9up?

上帝視覺?

勁多花生

教練保釋下個月報到，已經代表唔夠料起訴。

咁呢單無當事人俾口供點告啊

入唔入都好 教練名聲都凍過水

講野九唔搭八，你以為自己好撚醒啊？戇鳩仔

你係咪仇女毒撚

自己冇腦袋話人講野九唔搭八

人地話係摸閪，點會有精液？